溏心風暴(6)

跟住嗰兩集正爸爆seed屌到金勝狗咁

屌我開呀！！！！

[推到完場] 溏心風暴3（6）

Show Blocked User - 宇宙第一美人

我～～沒有～～～～罪